點解人要結婚？

你地會想結婚嘅原因係咩？
我覺得結婚好似冇任何意思

建立家庭 有下一代 負責任

咪唔好結